<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Robots on Los juguetes rebajados</title>
    <link>https://juguetes.tole.es/tags/robots/</link>
    <description>Recent content in Robots on Los juguetes rebajados</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Fri, 16 Jan 2026 15:01:56 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://juguetes.tole.es/tags/robots/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>BuzzoXerex Technic Robot Transformable Juguete de Construcci贸n Teledirigido 2 en 1 Transformados Coches y Robots con Aplicaci贸n y Control para Ni帽os Juguetes Regalos para 8&#43; A帽os Plata</title>
      <link>https://juguetes.tole.es/b0dcn241lc-es-buzzoxerex-technic-robot-transformable-juguete-de.../</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 15:01:56 +0000</pubDate>
      <guid>https://juguetes.tole.es/b0dcn241lc-es-buzzoxerex-technic-robot-transformable-juguete-de.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DCN241LC/?tag=tolees-21&#34;&gt;BuzzoXerex Technic Robot Transformable Juguete de Construcci贸n Teledirigido 2 en 1 Transformados Coches y Robots con Aplicaci贸n y Control para Ni帽os Juguetes Regalos para 8&amp;#43; A帽os Plata&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DCN241LC/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/510Yx3S3AtL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;BuzzoXerex Technic Robot Transformable Juguete de Construcci贸n Teledirigido 2 en 1 Transformados Coches y Robots con Aplicaci贸n y Control para Ni帽os Juguetes Regalos para 8&amp;#43; A帽os Plata&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;F谩cil montaje: Dise帽ado para un montaje sin esfuerzo, el manual paso a paso garantiza un proceso de construcci贸n sencillo e intuitivo. La sencillez del montaje no resta emoci贸n; de hecho, fomenta la capacidad de resoluci贸n de problemas de los ni帽os y aumenta su confianza a medida que construyen e innovan. Adem谩s, al estar bien fabricado y ser duradero, proporcionar谩 diversi贸n duradera a su hijo. Esto lo convierte en una elecci贸n fiable para los padres y una diversi贸n absoluta para los ni帽os.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Mando a distancia y control APP: Este kit de juguete robot puede ser equipado con un sistema de control dual, mando a distancia 2.4Ghz (distancia m谩xima 20m) y APP, que puede controlar el modo de control remoto, modo de control de trayectoria, modo activado por voz, detecci贸n de gravedad, modo de programaci贸n. Su hijo puede dirigir f谩cilmente los robots hacia delante, hacia atr谩s, a la izquierda, a la derecha e incluso realizar emocionantes acrobacias de 360 grados. Se necesitan 2 pilas AAA (no incluidas) para hacer funcionar el mando a distancia.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Juguete tecnol贸gico y creativo: El kit de robot teledirigido es adecuado para ni帽os de m谩s de 8 a帽os que les guste construir con bloques. Experimente la transformaci贸n de coches a robots y deje que su hijo se sumerja en el mundo de los robots y los veh铆culos. Fomentar las habilidades cognitivas, Desde la concepci贸n hasta la realizaci贸n fortalece, A trav茅s del montaje y la exploraci贸n de diferentes modos de control, que mejoran sus habilidades cognitivas y cultivar una pasi贸n por el aprendizaje.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Regalo ideal para ni帽os: Todas las piezas del kit de robot no s贸lo son de alta calidad, sino tambi茅n duraderas y prometen diversi贸n duradera. Los bloques de construcci贸n cobran vida hasta en el m谩s m铆nimo detalle. Las maquetas de coches cuidadosamente elaboradas tambi茅n pueden transformarse en impresionantes robots. Los kits de robot encantan y pueden ser un regalo ideal para regalo de cumplea帽os, regalo del d铆a del ni帽o, Navidad, A帽o Nuevo, Pascua o vuelta al cole.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Dise帽o de juguete robot transformable 2 en 1: Sum茅rgete en un mundo de infinitas posibilidades con nuestro juguete de construcci贸n robot transformable con tecnolog铆a 2 en 1. Construye un veh铆culo din谩mico o transf贸rmalo en un robot avanzado. Utilizando materiales de alta calidad y un dise帽o vers谩til 2 en 1, las opciones siempre cambiantes proporcionan una experiencia de juego atractiva y siempre cambiante (solo se puede crear un modelo a la vez).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DCN241LC/?tag=tolees-21&#34;&gt; Ver la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0DCN241LC/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0DCN241LC/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0DCN241LC/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DCN241LC/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0DCN241LC/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DCN241LC/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0DCN241LC/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0DCN241LC/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0DCN241LC/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0DCN241LC/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0DCN241LC/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0DCN241LC/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>MatataStudio Robots Juguetes Programables Ni帽os de 8-12 a帽os VinciBot Robot de Codificaci贸n IA con App Control Remoto Compatible Scratch Python Robot Electr贸nico Inteligente Juguetes Educativos Stem</title>
      <link>https://juguetes.tole.es/b0cz6q8l4x-es-matatastudio-robots-juguetes-programables-ni%C3%B1os-de-8-12.../</link>
      <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 10:57:53 +0000</pubDate>
      <guid>https://juguetes.tole.es/b0cz6q8l4x-es-matatastudio-robots-juguetes-programables-ni%C3%B1os-de-8-12.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CZ6Q8L4X/?tag=tolees-21&#34;&gt;MatataStudio Robots Juguetes Programables Ni帽os de 8-12 a帽os VinciBot Robot de Codificaci贸n IA con App Control Remoto Compatible Scratch Python Robot Electr贸nico Inteligente Juguetes Educativos Stem&lt;/a&gt; aqui!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CZ6Q8L4X/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41ODO1HsfcL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;MatataStudio Robots Juguetes Programables Ni帽os de 8-12 a帽os VinciBot Robot de Codificaci贸n IA con App Control Remoto Compatible Scratch Python Robot Electr贸nico Inteligente Juguetes Educativos Stem&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;DISEO ABIERTO: Se recomienda comprar los accesorios del Creator Kit y del Inventor Kit para desbloquear m谩s jugabilidad. El robot VinciBot es compatible con ladrillos LEGO, motores TECHNICAL y otros m贸dulos electr贸nicos de terceros, lo que te permite crear m谩s formas de robots. Como catapultas, carruseles, sopladores de burbujas y transportadores, etc. M煤ltiples Vincibots tambi茅n pueden formar una competencia de baloncesto de robots, lo que hace que la competencia de robots sea m谩s interesante&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;SCRATCH Y PYTHON: VinciBot es un excelente robot de juguete educativo que admite programaci贸n de gr谩ficos, scratch y Python y puede satisfacer las necesidades de los estudiantes en diferentes niveles. MatataStudio ofrece software de programaci贸n en l铆nea y amplios recursos de aprendizaje para ayudar a los ni帽os, desde principiantes hasta expertos, a aprender a programar paso a paso. Este es un kit de ciencia experimental perfecto para la educaci贸n STEM de los ni帽os&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;TECNOLOGA AI E IoT: Adem谩s de funciones b谩sicas como b煤squeda de l铆neas, evitaci贸n de obst谩culos, grabaci贸n, seguimiento de objetos y control remoto por infrarrojos, el robot de codificaci贸n Vincibot admite tecnolog铆as de inteligencia artificial como reconocimiento de voz, reconocimiento de gestos, reconocimiento de colores, reconocimiento de sonidos, precisi贸n. dibujo, proyectos creativos Tiny ML e IoT&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;INSTRUCCIONES CLARAS: MatataStudio proporciona manuales detallados del producto y un extenso material en v铆deo del curso para brindarle m谩s ayuda en el aprendizaje de los robots. Si tienes alguna pregunta sobre esta mascota robot, puedes contactar con nosotros en cualquier momento. Nos comunicaremos con usted dentro de las 24 horas y le ofreceremos una soluci贸n satisfactoria&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;DISEO DE MDULO MULTIFUNCIONAL: Cuenta con 8 sensores multifuncionales integrados, equipados con motores paso a paso de alta precisi贸n, parlantes de alta calidad, matriz de LED de 16x8, 6 LED a todo color y una duraci贸n de bater铆a de hasta 4h. Con estos m贸dulos, robot de codificaci贸n pueden volverse m谩s interesantes, durar m谩s y moverse con mayor precisi贸n. Promueve la creatividad, el pensamiento computacional, el pensamiento de dise帽o y el pensamiento t茅cnico y anima a los ni帽os a explorar m谩s&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;REGALO EDUCATIVO IDEAL: El robot de programaci贸n para ni帽os proporciona 21 sonidos de instrumentos musicales, proporciona ricos efectos de iluminaci贸n y efectos de movimiento, combina perfectamente arte, matem谩ticas y f铆sica. Es un juguete educativo y un regalo ideal para ni帽os y ni帽as en cumplea帽os, Pascua, D铆a del Ni帽o, educaci贸n en el hogar, educaci贸n STEM, capacitaci贸n en inteligencia artificial, cursos de programaci贸n, actividades de campamentos de verano, regreso a clases y Navidad&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;MatataStudio es la marca actualizada de &amp;ldquo;Matatalab&amp;rdquo;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;MATATASTUDIO VINCIBOT: Este juguete infantil STEM es apto para alumnos de primaria y secundaria de 8 a 12 a帽os. A trav茅s de la construcci贸n y el dise帽o, los ni帽os pueden aprender programaci贸n en Scratch y Python, tecnolog铆a de inteligencia artificial, Tiny ML, construcci贸n, IoT, educaci贸n STEM, ensamblaje electr贸nico y habilidades rob贸ticas de manera m谩s intuitiva a trav茅s del juego. Ayuda a mejorar la coordinaci贸n, el pensamiento l贸gico y la creatividad de los ni帽os&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CZ6Q8L4X/?tag=tolees-21&#34;&gt; Comprar!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0CZ6Q8L4X/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0CZ6Q8L4X/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0CZ6Q8L4X/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CZ6Q8L4X/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0CZ6Q8L4X/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0CZ6Q8L4X/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0CZ6Q8L4X/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0CZ6Q8L4X/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0CZ6Q8L4X/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0CZ6Q8L4X/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0CZ6Q8L4X/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0CZ6Q8L4X/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Subtail Robot Juguetes Ni帽os - Robot Ni帽Os Recargable con Proyector Estrellas Infantil|Sensor De Gestos|M煤Sica - Juguetes Ni帽Os 3 4 5 6 7 A帽os - Robots Regalo Ni帽Os y Ni帽As de 8 9 10 11 12 A帽os</title>
      <link>https://juguetes.tole.es/b0dql7nggs-es-subtail-robot-juguetes-ni%C3%B1os-robot-ni%C3%B1os-recargable-con.../</link>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 12:49:26 +0000</pubDate>
      <guid>https://juguetes.tole.es/b0dql7nggs-es-subtail-robot-juguetes-ni%C3%B1os-robot-ni%C3%B1os-recargable-con.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DQL7NGGS/?tag=tolees-21&#34;&gt;Subtail Robot Juguetes Ni帽os - Robot Ni帽Os Recargable con Proyector Estrellas Infantil|Sensor De Gestos|M煤Sica - Juguetes Ni帽Os 3 4 5 6 7 A帽os - Robots Regalo Ni帽Os y Ni帽As de 8 9 10 11 12 A帽os&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DQL7NGGS/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41dZF3ckT1L._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Subtail Robot Juguetes Ni帽os - Robot Ni帽Os Recargable con Proyector Estrellas Infantil|Sensor De Gestos|M煤Sica - Juguetes Ni帽Os 3 4 5 6 7 A帽os - Robots Regalo Ni帽Os y Ni帽As de 8 9 10 11 12 A帽os&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bizak 61851691 Dog-e Perro Rob贸tico Interactivo  con Millones de Combinaciones Distintas  Anda  Ladra  Reconoce Voz  con Sensores  Lanza Mensajes con su Cola  Combinaci贸n de Colores Personalizable</title>
      <link>https://juguetes.tole.es/b0c5jw7xhg-es-bizak-61851691-dog-e-perro-rob%C3%B3tico-interactivo-con.../</link>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 06:20:50 +0000</pubDate>
      <guid>https://juguetes.tole.es/b0c5jw7xhg-es-bizak-61851691-dog-e-perro-rob%C3%B3tico-interactivo-con.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0C5JW7XHG/?tag=tolees-21&#34;&gt;Bizak 61851691 Dog-e Perro Rob贸tico Interactivo  con Millones de Combinaciones Distintas  Anda  Ladra  Reconoce Voz  con Sensores  Lanza Mensajes con su Cola  Combinaci贸n de Colores Personalizable&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0C5JW7XHG/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41nYHwgPdLL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Bizak 61851691 Dog-e Perro Rob贸tico Interactivo  con Millones de Combinaciones Distintas  Anda  Ladra  Reconoce Voz  con Sensores  Lanza Mensajes con su Cola  Combinaci贸n de Colores Personalizable&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;A trav茅s de su app podr谩s ver sus necesidades, si tiene hambre, si quiere pasear, jugar o dormir, no es necesaria para jugar con el&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Tiene la capacidad de sentir cuando le tocas, de escuchar tu voz, de mostrar mensajes con su cola y de cambiar las luces de su cuerpo&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Con esta app tambi茅n podremos alimentarle, ense帽arle los trucos, elegir las luces e incluso crear varios Dog-es con distintos perfiles&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Dog-e es un perrito robot; tiene millones de combinaciones de luces que lo hacen diferente, puedes escoger el color de sus ojos, su cola, sus patas, su collar, la forma de sus ojos y el color de su coraz贸n; Dog-e anda y corre como un perro de verdad; puedes ense帽arle diferentes trucos&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Hay 4 opciones de ladrido diferentes, pero esto no es todo ya que tambi茅n podr谩s ponerle un nombre y responder谩 ante 茅l&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0C5JW7XHG/?tag=tolees-21&#34;&gt; Vis铆tala!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0C5JW7XHG/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0C5JW7XHG/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0C5JW7XHG/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0C5JW7XHG/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0C5JW7XHG/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0C5JW7XHG/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0C5JW7XHG/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0C5JW7XHG/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0C5JW7XHG/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0C5JW7XHG/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0C5JW7XHG/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0C5JW7XHG/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
