<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Legami on Los juguetes rebajados</title>
    <link>https://juguetes.tole.es/tags/legami/</link>
    <description>Recent content in Legami on Los juguetes rebajados</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Mon, 07 Jul 2025 09:44:37 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://juguetes.tole.es/tags/legami/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Legami - Rosquilla Hinchable para Piscina  tama침o Grande  para ni침os y Adultos  Accesorio Hinchable para la Playa y la Playa  soporta hasta 80 kg  Forma de Flotador  di치metro 102 cm  Seashell</title>
      <link>https://juguetes.tole.es/b0cx67qhgh-es-legami-rosquilla-hinchable-para-piscina-tama%C3%B1o-grande.../</link>
      <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 09:44:37 +0000</pubDate>
      <guid>https://juguetes.tole.es/b0cx67qhgh-es-legami-rosquilla-hinchable-para-piscina-tama%C3%B1o-grande.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CX67QHGH/?tag=tolees-21&#34;&gt;Legami - Rosquilla Hinchable para Piscina  tama침o Grande  para ni침os y Adultos  Accesorio Hinchable para la Playa y la Playa  soporta hasta 80 kg  Forma de Flotador  di치metro 102 cm  Seashell&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CX67QHGH/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41E1Hqd14vL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Legami - Rosquilla Hinchable para Piscina  tama침o Grande  para ni침os y Adultos  Accesorio Hinchable para la Playa y la Playa  soporta hasta 80 kg  Forma de Flotador  di치metro 102 cm  Seashell&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;CARACTER칈STICAS: donut inflable a una c치mara de aire. Asas resistentes para una mejor estabilidad. Incluye un parche autoadhesivo para reparar peque침os agujeros. A partir de 14 a침os. Peso m치ximo del usuario: 80 kg. El producto no es apto para su uso en aguas abiertas o donde haya fuertes corrientes. Sin protecci칩n contra el ahogamiento. Utilizar en aguas poco profundas y para los ni침os bajo la supervisi칩n de un adulto.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;GOOD VIBES: summer state of mind! 쮼l secreto para un d칤a de vacaciones perfecto? 춰Amigos divertidos, un cielo sin nubes y los accesorios adecuados! Con Legami el alma de la playa eres t칰: desde crucigramas en la tumbona hasta la siesta desatigante, cada momento es perfecto si tienes el estilo de Legami de la tuya.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Materiales y dimensiones: PVC con grosor de 0,20 mm. Asas de pl치stico. Tama침o: 102 cm de di치metro.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;No todas las donas tienen 칠xito, aparte del gigante donut hinchable Seashell de Legami! D칠jate envolver mientras te relajas en la piscina y brilla como una estrella con su brillo extra glamoroso. 쯏 si se perfora? 춰Hay un parche autoadhesivo para reparar peque침os agujeros!&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;춰Tenemos un universo de mundos a tu disposici칩n! Creamos art칤culos de calidad siempre diferentes, coloridos, positivos y divertidos, perfectos para cada persona y para cada estado de 치nimo. En Legami siempre puedes encontrar tu mundo ideal para descubrir y explorar d칤a a d칤a: un mundo de felicidad para cuando est치s algo deprimido, mundo de sorpresas para cuando te aburres, un mundo de inspiraciones para cuando te faltan ideas, un mundo de emociones diferentes en constante evoluci칩n.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CX67QHGH/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Vis칤tala!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0CX67QHGH/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0CX67QHGH/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0CX67QHGH/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CX67QHGH/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0CX67QHGH/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0CX67QHGH/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0CX67QHGH/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0CX67QHGH/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0CX67QHGH/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0CX67QHGH/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0CX67QHGH/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0CX67QHGH/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
