<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Modelos Prefabricados De Veh칤culos De Motor on Los juguetes rebajados</title>
    <link>https://juguetes.tole.es/tags/modelos-prefabricados-de-veh%C3%ADculos-de-motor/</link>
    <description>Recent content in Modelos Prefabricados De Veh칤culos De Motor on Los juguetes rebajados</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 08 Jun 2025 14:41:20 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://juguetes.tole.es/tags/modelos-prefabricados-de-veh%C3%ADculos-de-motor/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Hot Wheels Cami칩n de Transporte Convertible en Pista para Coches de Juguete  almacena 20 veh칤culos  Incluye 3 Die-Casts  Mattel GVG37 </title>
      <link>https://juguetes.tole.es/b08ldtvysy-es-hot-wheels-cami%C3%B3n-de-transporte-convertible-en-pista-para.../</link>
      <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 14:41:20 +0000</pubDate>
      <guid>https://juguetes.tole.es/b08ldtvysy-es-hot-wheels-cami%C3%B3n-de-transporte-convertible-en-pista-para.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;En este momento est치 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B08LDTVYSY/?tag=tolees-21&#34;&gt;Hot Wheels Cami칩n de Transporte Convertible en Pista para Coches de Juguete  almacena 20 veh칤culos  Incluye 3 Die-Casts  Mattel GVG37 &lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B08LDTVYSY/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/51s11zuJ2oL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Hot Wheels Cami칩n de Transporte Convertible en Pista para Coches de Juguete  almacena 20 veh칤culos  Incluye 3 Die-Casts  Mattel GVG37 &#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Un pestillo en la parte trasera se abre para desplegar una pista de m치s de 182cm. Los veh칤culos que no se utilicen seguir치n exhibi칠ndose en los compartimentos que hay debajo de la pista y se pueden sacar f치cilmente si hace falta.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Los ni침os pueden convertir la cabina del cami칩n en un lanzador doble para disfrutar de carreras de varios coches con una salida sincronizada. Adem치s, hay una funci칩n incre칤ble al final de la pista que permite que el primer coche acabe mientras el segundo se queda atrapado.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;El enorme cami칩n es perfecto para jugar con 칠l de manera independiente, pero tambi칠n sirve para almacenar hasta 25 veh칤culos (se venden por separado). El juguete 3 en 1 se transforma en una pista de carreras de m치s de 182cm, con un lanzador doble para correr a tope.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;El veh칤culo de transporte de Hot Wheels incluye 3 coches de Hot Wheels y tiene espacio para almacenar m치s de 20 (los coches adicionales se venden por separado).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Usa el desv칤o para que los veh칤culos frenen para enfrentarse a otro competidor o env칤alos por la pista que se puede conectar con otros conjuntos de pista de Hot Wheels City (se venden por separado) para vivir otras aventuras.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Los ni침os de 4 a 8 a침os adorar치n todas las incre칤bles funciones del Remolque pista de carreras de Hot Wheels. Este conjunto todo en uno es un regalo perfecto para los ni침os que acaban de iniciarse en el universo de Hot Wheels o para aquellos que quieren exhibir su colecci칩n.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;El cami칩n de transporte y pista de Hot Wheels es el paquete definitivo de Hot Wheels todo en uno y ofrece numerosas funciones y maneras de jugar.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B08LDTVYSY/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Aqu칤!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B08LDTVYSY/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B08LDTVYSY/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B08LDTVYSY/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B08LDTVYSY/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B08LDTVYSY/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B08LDTVYSY/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B08LDTVYSY/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B08LDTVYSY/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B08LDTVYSY/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B08LDTVYSY/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B08LDTVYSY/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B08LDTVYSY/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
