<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>The G-Lab on Los juguetes rebajados</title>
    <link>https://juguetes.tole.es/tags/the-g-lab/</link>
    <description>Recent content in The G-Lab on Los juguetes rebajados</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Nov 2025 11:01:16 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://juguetes.tole.es/tags/the-g-lab/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>The G-Lab Korp Cobalt Auriculares Gaming - Auriculares est칠reo  Ultra Ligero  Auriculares con Micr칩fono  Jack de 3.5 mm para PC  PS4  PS5  Xbox One  Mac  Tablet PC  Switch  Smartphone  Blanco </title>
      <link>https://juguetes.tole.es/b07x6bf67t-es-the-g-lab-korp-cobalt-auriculares-gaming-auriculares.../</link>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 11:01:16 +0000</pubDate>
      <guid>https://juguetes.tole.es/b07x6bf67t-es-the-g-lab-korp-cobalt-auriculares-gaming-auriculares.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07X6BF67T/?tag=tolees-21&#34;&gt;The G-Lab Korp Cobalt Auriculares Gaming - Auriculares est칠reo  Ultra Ligero  Auriculares con Micr칩fono  Jack de 3.5 mm para PC  PS4  PS5  Xbox One  Mac  Tablet PC  Switch  Smartphone  Blanco &lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07X6BF67T/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/416SW9hNI7L._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;The G-Lab Korp Cobalt Auriculares Gaming - Auriculares est칠reo  Ultra Ligero  Auriculares con Micr칩fono  Jack de 3.5 mm para PC  PS4  PS5  Xbox One  Mac  Tablet PC  Switch  Smartphone  Blanco &#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Compatibilidad multiplataforma; gracias a su jack de 3,5 mm, el auricular korp cobalt se puede utilizar en cualquier medio muy f치cil de usar, ench칰falo y funciona al instante; no hay ning칰n controlado para instalar; puedes usar este auricular para juegos en pc, ps4, xbox one, xbox one s, nintendo switch, mac, port치til, smartphone y tablet; tambi칠n se proporciona un adaptador de conector doble para pc (sonido y micr칩fono) con el micr칩fono del auricular&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Luminoso y confortable. Con almohadillas en tejido extra suave y transpirable, el korp cobalt garantiza el m치ximo confort. La tela deja pasar el aire para que no te caliente demasiado. Estas almohadillas son m치s suaves, duran m치s tiempo, son extra칤bles y lavables. La diadema ajustable hace que este auricular sea adecuado para todos los tama침os de cabeza. El korp cobalt pesa s칩lo 237g, este es sin duda el modelo ideal si est치s buscando unos cascos muy ligeros y c칩modos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Sonido stereo de alta calidad. El korp cobalt ofrece una excelente calidad de audio que le permite aprovechar al m치ximo la experiencia de sonido de sus juegos. Estos auriculares gaming aportan una alta calidad de audio y precisi칩n para una representaci칩n precisa y clara y una atm칩sfera ultra realista. El bajo se ha mejorado especialmente con la tecnolog칤a xtra-bass sound system para una experiencia de sonido m치s inmersiva. Nunca te sorprender치n tus oponentes.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Microfono flexible preciso; el micr칩fono de los auriculares gaming korp cobalt ofrece una representaci칩n clara de tu voz; de esta forma, podr치s comunicarte de forma m치s eficaz con tus compa침eros de equipo, independientemente del juego; este micr칩fono es flexible y se puede orientar y ajustar a la distancia ideal de la boca; el mando a distancia del auricular permite aumentar, disminuir el volumen del sonido o apagar el micr칩fono&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Garant칤a de duraci칩n de 2 a침os; en the g-lab, estamos comprometidos a probar todos nuestros productos para garantizar la mejor calidad posible; si el producto no le convence, permite devolverlo en un plazo de 30 d칤as sin costo alguno y obtener un reembolso completo; este modelo est치 garantizado en 2 a침os, es una inversi칩n segura; muy atentos a la opini칩nde nuestros clientes, nuestro servicio post-venta espa침ol siempre estar치 para ayudarle si es necesario y responder en 24h&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07X6BF67T/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Vis칤tala!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B07X6BF67T/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B07X6BF67T/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B07X6BF67T/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07X6BF67T/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B07X6BF67T/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B07X6BF67T/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B07X6BF67T/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B07X6BF67T/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B07X6BF67T/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B07X6BF67T/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B07X6BF67T/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B07X6BF67T/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>The G-Lab - Korp Titanium - Cascos Gaming con Cable para PC/PS5/PS4 - Auriculares Gaming con Micr칩fono Desmontable  Jack 3.5 mm  Sonido Est칠reo Cascos PS5 con Control Remoto - Nuevo</title>
      <link>https://juguetes.tole.es/b0d9bm5n87-es-the-g-lab-korp-titanium-cascos-gaming-con-cable-para.../</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 03:21:14 +0000</pubDate>
      <guid>https://juguetes.tole.es/b0d9bm5n87-es-the-g-lab-korp-titanium-cascos-gaming-con-cable-para.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D9BM5N87/?tag=tolees-21&#34;&gt;The G-Lab - Korp Titanium - Cascos Gaming con Cable para PC/PS5/PS4 - Auriculares Gaming con Micr칩fono Desmontable  Jack 3.5 mm  Sonido Est칠reo Cascos PS5 con Control Remoto - Nuevo&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D9BM5N87/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/311d1P3xi-L._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;The G-Lab - Korp Titanium - Cascos Gaming con Cable para PC/PS5/PS4 - Auriculares Gaming con Micr칩fono Desmontable  Jack 3.5 mm  Sonido Est칠reo Cascos PS5 con Control Remoto - Nuevo&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;[Confort Duradero] Siente la m치xima comodidad con los cascos gamer Korp Titanium, dise침ados para largas sesiones de juego sin fatiga. Los cojines de cuero respirable y suave ofrecen una comodidad 칩ptima, mientras que la diadema acolchada y ajustable asegura un ajuste perfecto. Estos cascos gaming te permiten jugar durante horas sin ninguna molestia. 춰Invierte en tu comodidad!&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;[Micr칩fono Desmontable] La comunicaci칩n es clave en el gaming, por eso los cascos Korp Titanium vienen con un micr칩fono desmontable de alta calidad. Disfruta de conversaciones claras y sin interferencias con tus compa침eros de equipo, ya sea que los utilices como cascos PS5, cascos PS4 o auriculares PC gamer. Estos auriculares con microfono son perfectos para sesiones de juego en l칤nea, conferencias y chats de voz. Y cuando no necesites el micr칩fono, puedes quitarlo f치cilmente para una mayor simplicidad de uso.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;[Sonido Est칠reo de Alta Calidad] Experimenta una inmersi칩n sonora incomparable con los auriculares gaming Korp Titanium. Sum칠rgete en cada batalla con una precisi칩n de audio est칠reo que te har치 sentir cada explosi칩n, cada paso y cada movimiento de tus oponentes. Ya sea que busques cascos PS5, cascos gaming PC o cascos PS4, estos auriculares con micr칩fono ser치n tu mejor aliado.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;[Duradero y Garant칤a de 2 A침os] En The G-LAB, nos comprometemos a probar todos nuestros productos para asegurarte la mejor calidad posible. Si estos cascos PC / PS4/ PS5 no te convencen, Amazon te permite devolverlos en un plazo de 30 d칤as, sin costo y con reembolso completo. Este modelo cuenta con una garant칤a de 2 a침os, lo que representa una inversi칩n sin riesgo para ti. Atentos a la opini칩n de nuestros clientes, nuestro servicio de atenci칩n al cliente en espa침ol estar치 siempre disponible para ayudarte si es necesario y responde en menos de 24 horas.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;[Compatibilidad y Facilidad de Uso] Los auriculares gaming Korp Titanium son vers치tiles y compatibles con una amplia gama de dispositivos. Su conexi칩n con jack de 3.5 mm los hace compatibles con la mayor칤a de las consolas de juegos y PC. Plug and Play, estos auriculares ps5 / ps4/ PC son f치ciles de instalar y usar. No hay necesidad de instalar controladores. 춰Compra y disfruta! Su control remoto integrado te permite ajustar el volumen y gestionar las funciones b치sicas sin interrumpir tu juego.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D9BM5N87/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Vis칤tala!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0D9BM5N87/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0D9BM5N87/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0D9BM5N87/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D9BM5N87/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0D9BM5N87/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0D9BM5N87/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0D9BM5N87/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0D9BM5N87/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0D9BM5N87/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0D9BM5N87/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0D9BM5N87/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0D9BM5N87/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
