<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Deeprbling on Los juguetes rebajados</title>
    <link>https://juguetes.tole.es/tags/deeprbling/</link>
    <description>Recent content in Deeprbling on Los juguetes rebajados</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Fri, 18 Jul 2025 17:14:55 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://juguetes.tole.es/tags/deeprbling/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>DeeprBling Dosificador Cloro Piscina Flotante con Luces Solares de Colores  Dispensador Cloro Piscina Flotante con Bot칩n de Control  Flotador Cloro Piscina con Desbloqueo Ajustable  Abertura Grande</title>
      <link>https://juguetes.tole.es/b0dqg7tngk-es-deeprbling-dosificador-cloro-piscina-flotante-con-luces.../</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 17:14:55 +0000</pubDate>
      <guid>https://juguetes.tole.es/b0dqg7tngk-es-deeprbling-dosificador-cloro-piscina-flotante-con-luces.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DQG7TNGK/?tag=tolees-21&#34;&gt;DeeprBling Dosificador Cloro Piscina Flotante con Luces Solares de Colores  Dispensador Cloro Piscina Flotante con Bot칩n de Control  Flotador Cloro Piscina con Desbloqueo Ajustable  Abertura Grande&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DQG7TNGK/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/517BCOguDGL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;DeeprBling Dosificador Cloro Piscina Flotante con Luces Solares de Colores  Dispensador Cloro Piscina Flotante con Bot칩n de Control  Flotador Cloro Piscina con Desbloqueo Ajustable  Abertura Grande&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;DOSIFICADOR DE CLORO PR츼CTICO Y DECORATIVO: No es s칩lo un dispensador cloro piscina que ayuda a mantener limpias las piscinas o spas, sino que tambi칠n emite luces de colores para decorar la piscina, el patio por la noche. Cuando se pone el sol, el dosificador cloro piscina solar ilumina su piscina con una impresionante gama de colores vibrantes y transforma su piscina en un oasis m치gico. La funci칩n de cambio de color a침ade un nivel extra de diversi칩n y relajaci칩n al tiempo que pasa en la piscina&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;GRAN CAPACIDAD Y PLEGABLE: El dispensador de cloro puede contener tabletas de 3 pulgadas o de 1 pulgada (no incluidas). Puede elegir cu치ntas tabletas utilizar en funci칩n del tama침o de su piscina. El dosificador cloro piscina es lo suficientemente grande como para permanecer fuera de la entrada por completo, por lo que es casi imposible ser atrapado por skimmer. Adem치s, el dispensador cloro es plegable, lo que no s칩lo ahorra espacio, sino que tambi칠n lo hace conveniente para el almacenamiento&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;F츼CIL DE USAR Y NUNCA SE HUNDE: Gracias a la gran puerta con ranura en el centro, no es necesario desmontar ni desatornillar nada, basta con girar la puerta para abrirla, introducir las pastillas qu칤micas y volver a girarla para cerrarla. Bastante f치cil de usar. Y cuenta con un mecanismo antihundimiento que ayuda a mantenerlo flotando en la superficie del agua. Si ve que el dosificador cloro piscina se inclina, significa que las pastillas se est치n acabando, por favor a침ada las pastillas a tiempo&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;FLOTADOR DE CLORO DE LIBERACI칍N AJUSTABLE: Puede girar la ranura del orificio lateral para que se abra totalmente o parcialmente para liberar las pastillas de cloro. Y tambi칠n hay peque침os agujeros en la parte inferior del dispensador de cloro para permitir que el agua entre y diluya las tabletas. Esto significa que el dispensador de cloro flotante puede mantener el equilibrio sin importar el tama침o o la forma de su piscina. Es la elecci칩n perfecta para las familias que tienen piscinas y spas&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;DISPENSADOR CLORO SOLAR PATENTADO: Este flotador cloro destaca por sus fascinantes luces solares que cambian de color, con dise침o 칰nico de luz de caballo en marcha en la parte superior y luces complementarias en la base, creando un espect치culo visual para su piscina. Durante el d칤a, se carga autom치ticamente a luz del sol; por la noche, se transforma en una impresionante luz decorativa para la piscina. Incluso puede cambiar f치cilmente entre luces individuales y luces de colores pulsando el bot칩n&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DQG7TNGK/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Vis칤tala!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0DQG7TNGK/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0DQG7TNGK/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0DQG7TNGK/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DQG7TNGK/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0DQG7TNGK/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DQG7TNGK/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0DQG7TNGK/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0DQG7TNGK/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0DQG7TNGK/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0DQG7TNGK/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0DQG7TNGK/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0DQG7TNGK/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
