<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Elinksmart on Los juguetes rebajados</title>
    <link>https://juguetes.tole.es/tags/elinksmart/</link>
    <description>Recent content in Elinksmart on Los juguetes rebajados</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Aug 2025 06:24:09 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://juguetes.tole.es/tags/elinksmart/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Candado electr칩nico de cable eLinkSmart para bicicleta  con huella dactilar  aplicaci칩n Bluetooth  150 cm de largo  sin llave  cable de acero para bicicleta el칠ctrica  scooter  motocicleta  puerta </title>
      <link>https://juguetes.tole.es/b0c7yy8mdp-es-candado-electr%C3%B3nico-de-cable-elinksmart-para-bicicleta-con.../</link>
      <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 06:24:09 +0000</pubDate>
      <guid>https://juguetes.tole.es/b0c7yy8mdp-es-candado-electr%C3%B3nico-de-cable-elinksmart-para-bicicleta-con.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;En este momento est치 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0C7YY8MDP/?tag=tolees-21&#34;&gt;Candado electr칩nico de cable eLinkSmart para bicicleta  con huella dactilar  aplicaci칩n Bluetooth  150 cm de largo  sin llave  cable de acero para bicicleta el칠ctrica  scooter  motocicleta  puerta &lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0C7YY8MDP/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41R&amp;#43;lMpHIoL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Candado electr칩nico de cable eLinkSmart para bicicleta  con huella dactilar  aplicaci칩n Bluetooth  150 cm de largo  sin llave  cable de acero para bicicleta el칠ctrica  scooter  motocicleta  puerta &#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Estructura robusta y rendimiento impermeable: la cerradura tiene una cubierta de goma de PVC, un cable de acero con una longitud de 150 cm y un cuerpo de bloqueo de aleaci칩n de aluminio para resistir el astillado y el corte. La cerradura electr칩nica IP67 es resistente al agua y al polvo y es perfecta para uso en interiores y exteriores, como puertas delanteras, gimnasios, puertas, almacenes, maletas, bicicletas, garajes, oficinas y mucho m치s.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Desbloqueo de huellas dactilares: tu dedo es la clave, ya no tienes que preocuparte por perder la llave. El sistema antirrobo evita que las llaves se copien. El esc치ner de huellas dactilares soporta 2 administradores y 18 usuarios normales y permite un desbloqueo r치pido en 0,5 segundos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Bater칤a de larga duraci칩n y funci칩n de carga USB: el candado inteligente para bicicleta consume poca energ칤a y tiene un largo tiempo de espera. La bater칤a de litio recargable de 110 mAh soporta un tiempo de espera de 6 meses y se puede desbloquear m치s de 2000 veces. Cuando la bater칤a est치 vac칤a, el bloqueo del cable permanece bloqueado. Se puede cargar f치cilmente con una fuente de alimentaci칩n o banco de energ칤a port치til.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Garant칤a de calidad: si tienes alguna pregunta, no dudes en ponerte en contacto con nosotros. Te ofrecemos una encuesta de 24 horas. Si quieres devolver el art칤culo, restablece la huella digital del administrador, ya que no hay otra forma de abrir el bloqueo. Ofrecemos una garant칤a de calidad completa.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Acceso remoto desbloqueado: permite a amigos, familiares o colegas desbloquear de forma remota agreg치ndolos como usuario general en la aplicaci칩n o compartiendo una contrase침a 칰nica. Con la aplicaci칩n, se pueden autorizar hasta 500 usuarios generales.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0C7YY8MDP/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Aqu칤!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0C7YY8MDP/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0C7YY8MDP/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0C7YY8MDP/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0C7YY8MDP/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0C7YY8MDP/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0C7YY8MDP/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0C7YY8MDP/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0C7YY8MDP/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0C7YY8MDP/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0C7YY8MDP/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0C7YY8MDP/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0C7YY8MDP/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
